你地會唔會入職兩個月內搵新工? 如何請No pay leave不失霸氣?

份工都8成滿意架啦, 不過有份9成滿意既position可以見工,
依家搵工同埋請no pay leave會唔會ethically wrong